屌你老母阿根廷個教練肯定無撚打過fifa

屌你老母死光頭佬
On9仔都知要放啲數值高啲嘅人落場踢啦
你老母阿古獸世界一線前鋒你出得嗰一陣
戴巴拿又係一線 你出都唔撚出
死攬啲阿甲仔 放埋啲西陣 場場十鳩幾次平安鐘

最後一場 最後十分鐘要追 你老母你同我出隻傻鳩美沙
你有無諗過你隊波啲球星，你隊波啲球迷嘅感受呀

返去到你唔俾人射鳩死都算好彩
我屌你個老母

又係嘅

光頭佬捉去打靶啦 唔講啦

佢可能打開winning,玩開ml唔鍾意用現成球星,鍾意自己train啲新人變球王

呢條撚頭飛返國隨時比人刺客信條

給我打，往死裡打

明明希古恩戴巴拿阿古路都比你地屌到一文不值
而家又要人地出
好難捉摸呀

屌你老母死光頭佬

好撚想打鳩佢

其他連登仔唔知
但正常人都知佢地世界級 點踢都好撚過啲四五線阿甲仔

美沙潛力99

個Meza真係中超都唔夠班踢
痴撚線
隻Perez都仲算勤力

對nigga嗰場底線推出界

下下打機咁完美就好喇，教練閪唔代表用打機陣係work 囉

大巴拿用右腳傳中都好過佢啦

唔明點解冇球迷落去打人

亞迷同支那人一樣都有人格分裂

手揸美斯阿古路希古恩戴巴拿迪馬利亞
幾多教練恨都恨唔到
居然可以搞到咁
唔係鬼都幾難令人相信

阿古路 希古恩 伊卡迪 迪巴拿 全部都係垃圾！！！！

LIHKG @ Android

對球迷黎講真係傷心